有咩band類似 Rage against the Machine

請推薦，萬分感謝。

btw，有無人覺得One OK Rock好似RATM？
同個日本人講起，佢好鄙視OOR

Limp bizkit

一啲都唔似

呢隊垃圾
“I feel really bad that we inspired such bullshit,” Tim Commerford says

Zakk: limp bizkit sucks

Btw ook同ratm 好唔同
前者只係有groove 味嘅pop punk

Rgtm 係nu metal,特色融合咗唔少野
有rap, 好dj sound嘅guitar solo
編曲樂理分析過，有好多funky groove (結他加好多chromatic notes ) 同埋好多nu metal 向breakdown

同埋佢地拎咗古巴共產政權做特色
你會睇到歌詞,結他手頂帽同其他宣傳野都有類似野

呢隊真係太有特色同期堆slipknots soad 都類似ge

System of a down

Tom morello 手結他係幾正，中期audioslave 都有好多hit song ，不過當然無ratm 個陣咁重，不過加埋chris cornell 把聲真係

Fever 333 好掂
似Ratm+Linkin Park